{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054180",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 리포소풀빌라"
    },
    "text": "レポソプールヴィラは青い緑の芝生のゆったりとした憩いの場です。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 次の利用客のために時間を守ってください。 もし入室、退室時間を違反すると追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 もし19時以降に入室される予定でしたら、事前にご連絡ください。 バーベキュー場があるので、みんなで楽しいバーベキューパーティーを楽しめます。 バーベキューの追加料金は炭グリルを利用する場合、2~4人は30,000ウォン、5~6人は50,000ウォンです。 A1、B1、C1客室のみ炭利用可能であり、A2、B2、C2、D棟客室は炭利用できません。 また、電気グリルをご利用の場合、追加料金は20,000ウォンです。 ペンション内には客室別に用意されたプライベートなプールがあります。 ぬるま湯をご利用の場合、追加料金は60,000ウォンです。 また、屋外に設けられたプールもあるので、より楽しい旅行をお楽しみいただけます。 屋外プールは6月から10月まで運営されます。 駐車場があるので便利にご利用いただけます。 客室別にテレビを通じてネットフリックスに連動できるので、より楽しく特別な旅行を楽しむことができます。 客室は清潔を優先にしてきれいに用意されており、エア殺菌器を通じて常に清潔な客室を維持しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "レポソプールヴィラの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "レポソプールヴィラでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場がありますので、みんなで楽しいバーベキューパーティーを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "炭グリルを利用する場合、2~4人は30,000ウォン、5~6人は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室で炭グリルを利用できますか？",
            "answer": "A1、B1、C1客室のみ炭利用可能であり、A2、B2、C2、D棟客室は炭利用できません。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルをご利用の場合、追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レポソプールヴィラにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には客室別に用意されたプライベートなプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯をご利用の場合、追加料金は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつからいつまで運営されますか？",
            "answer": "屋外プールは6月から10月まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "レポソプールヴィラには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますので便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、客室別にテレビを通じてネットフリックスに連動できるので、より楽しく特別な旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "レポソプールヴィラの客室は清潔に保たれていますか？",
            "answer": "はい、客室は清潔を優先にしてきれいに用意されており、エア殺菌器を通じて常に清潔な客室を維持しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 474
    }
}